[突發]新春笑話一則

熱刺
TOT

4隻腳踢波唔會有handball

可能啦

唔知七公佢老人家今晩訓唔訓得著

樓主笑鳩我熱一定係死利狗

全部都係利狗

TOT

怨婦利狗